當年讀中史都唔係好信慈禧太后係咪真係咁廢

點解廢到會整到八國聯軍攻打埋來
仲信埋果d義和團jj金剛不壞之身
又敗曬文化無左頣和園
心諗係咪假架廢到離譜
最近我信了

咁撚遲先醒不過遲到好過無到

一層瞞一層

根本睇唔到實務
你再醒都無用

望下維尼,望下柒婆,再望下身邊啲戰狼廢老,開始明白中国文化就係令人變得自大

佢果D係共產文化唔係中國文化

慈禧?

中國式官僚文化就係咁

以前有套義勇門好好睇

仲信埋果d義和團jj金剛不壞之身

慈禧太后信唔信只有個天同佢先知

但佢支持義和團絕對唔係為左民族，國家
只係為左自己

就係一定

諗住借民粹打擊班鬼佬點知玩出火

慈禧太后其實好勁
佢明知無得打 但都要打

慈禧其實想兩邊鬼打鬼 (外憂同內患互鬥)
唔好用迷信角度諗
用權鬥方向諗